const lvl0 = {
  name: 0,
  question: "Estou no início da rua, no fim do mar e no meio da cara.",
  answer: "r",
  solved: false,
};

const lvl1 = {
  name: 1,
  question:
    "Diga-me se for capaz. Diga-me quem é aquele que num instante se quebra se alguém diz o nome dele.",
  answer: "silêncio",
  solved: false,
};
const lvl2 = {
  name: 2,
  question:
    " Fruta vermelha, doce e saborosa. Quando está madura fica mais gostosa.",
  answer: "caqui",
  solved: false,
};
const lvl3 = {
  name: 3,
  question: "Quanto mais se enche, menor fica.",
  answer: "paciência",
  solved: false,
};
const lvl4 = {
  name: 4,
  question: "É feito para andar, mas não anda.",
  answer: "rua",
  solved: false,
};
const lvl5 = {
  name: 5,
  question:
    "Na cidade é uma profissão, na estrada é um perigo e na mata um inseto.",
  answer: "barbeiro",
  solved: false,
};
const lvl6 = {
  name: 6,
  question:
    "O Sr. Smith tem 4 filhas. Cada uma de suas filhas tem 1 irmão. Quantos filhos Sr. Smith tem ao todo?",
  answer: "cinco",
  solved: false,
};
const lvl7 = {
  name: 7,
  question: "O que o boi usa na cabeça para ficar estiloso?",
  answer: "boina",
  solved: false,
};
const lvl8 = {
  name: 8,
  question:
    "Sou uma ave bonita, tente meu nome escrever, leia de trás para a frente e o mesmo nome irá ver.",
  answer: "arara",
  solved: false,
};
const lvl9 = {
  name: 9,
  question:
    "O que jogamos fora quando precisamos, e pegamos de volta quando não queremos mais?",
  answer: "âncora",
  solved: false,
};
const lvl10 = {
  name: 10,
  question:
    "Dois pais e dois filhos sentaram-se para comer ovos no café da manhã. Cada um comeu um ovo. Quantos ovos eles comeram no total?",
  answer: "três",
  solved: false,
};

export const levels = [
  lvl0,
  lvl1,
  lvl2,
  lvl3,
  lvl4,
  lvl5,
  lvl6,
  lvl7,
  lvl8,
  lvl9,
  lvl10,
];
